D窮撚以為他朝有日會扭轉乾坤真係好撚天真

窮撚最鐘意性幻想d乜？

支爆

WW3

以為當有時發生

自己就會變人上人

拎住午餐肉有西屌

其實你做開社會最下賤既一層

你呢一生都係最下賤既一層

成班撚樣睇災難漫畫電影上腦

以為自己係故事主角教萬民於水深火熱？

算鳩數吧啦你

做乜鳩

因為連登個個都係人生主角 末世大英雄

要發生大型災難 暴動 出現喪屍 等情況先會發揮到潛能 殘忍上位

反而係世界和平既時間會溝唔到女 搵唔到錢 買唔到樓

窮撚只會做返窮撚

每次其他地方有天災 打仗 就成日話點解香港無 成日妄想會洗到好牌俾自己

根本有咩事第一個死既就係呢班on9仔

Can't agree more

咁點算
婆婆教我努力讀書就萬事ok既

屈sir 最清楚窮人諗咩

讀書就可以變人上人？

世界再無痛苦啦咁

連登仔個個非池中物 只係懷才不遇 只要有災難即時風雲際會 成為人中之龍

個個都咁諗其實幾撚天真幼稚

有真愛點計